王騎係朗迷又斷正

仲未出POST

點睇牙蘇1g3a？

正常發揮

華dee領導有方

真
用場打吡幫so9儲成場氣

愛朗
騎管不了是禍
未想過是為何
能愛著朗苦也未去躲
愛朗 最想得你附和
像這宇宙諧和
求你像我不要亂去想 為甚麼

王騎是愛朗 從沒怪朗 愛朗是永沒年期
王騎是愛朗 然而沒有朗 世界頓變了乏味